認真問英文：兄弟姐妹啲排名英文點請

大姐、二哥、三哥、四妹、五弟、六妹

英文點講

點講

咁三家姐呢?

Biggest sister, second brother, tam jai, fourth sister, fifth brother, smallest sister

BIg sister
Second brother
third brother
four sister
five brother
six sister.

easy

oldest
second oldest
third oldest
...

anutie
kwan
micuael miu

咁三家姐呢？

男仔女仔可以分開講

長子同長女可以同時存在

bitch

唔係 third fourth fifth sixth咩

唔好咁認真，我尻Up

完全唔知邊個至真